生活入面 就係需要一個傻仔

你讀書 就係需要一個傻仔 去比sources
你屋企 就係需要一個傻仔 去氹屋企人開心
你上莊 就係需要一個傻仔 去不斷維繫關係
你工作 就係需要一個傻仔 去比人點

我 就係一個傻仔

上莊抵撚死

感情上 我都係一個傻仔